危險程度點排好

黑警
黑社會
八號風球

港豬好廢 大風dd就要收工 明明警黑合作 黑社會治港都唔驚

擺明8號波最危險啦
咁撚大風 又阻撚住人返工
黑警同黑社會都係棍同槍咁低殺傷力

黑警同黑社會唔會搞普通人

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

Are you sure???